肥婆俾世人憎恨真係唔係無原因

屌佢老未
話說呢條肥婆係我個好朋友個朋友黎，我同佢唔係好熟，但都見過幾次。
咁我好朋友就當佢係真心fd，有咩好野都會預佢，佢生日又會擺曬心機幫佢搞生日
但呢條肥西係唔會感恩，仲會成日恰鳩我fd，最近仲要煩鳩埋我。

1. 獲獲約親人都遲到，仲要覺得自己無問題完全唔會say sorry。我屌你以為自己邊位啊，全村人等你一個，你話靚仔靚女都鋸啲啊大佬，全世界係度等一pet肉，我心諗。

2. 條肥西極度有自信，成日覺得自己好靚好正，成日會話我fd好柒好樣衰又成日話佢波細。大佬，波係脂肪黎，人地瘦你一個double，細過你係好正常。

3. 佢會係wtsapp成日sd自己啲露波相，底衫褲相俾我地，然後不斷單方面讚揚自己好正。我想講，其實真係無人想睇你個堆肉，我寧願望住自己對菠蘿蓋算，唔該曬thx。

4. 佢出街會著小背心，但就一定要加外套或者冷衫。屌，咁你不如著件長袖衫啦仆街，依家條街熱撚到嘔，你出撚曬汗又要著外套仲要唔噴止汗劑，好撚臭啊，有無顧及過條街既人既感受啊大佬。

5. 如果係街有人望佢，佢會覺得人地係度望佢對波，覺得佢好正。但sorry，其實人地只係諗緊點解呢個世界會有舊咁大舊既肉係度蠕動。

6. 一班人去食飯有男有女，條肥西奉旨唔俾錢，要啲男仔俾。我想講，其實錢係要用係有價值既地方，ok？

7. 咁我個fd就有幾個好好既朋友，有男有女。我地都好鍚佢既，有時行街見到佢鍾意既野食啊或者公仔都會買俾佢。但條肥西就係咁周圍話我fd收兵，話佢逼人買野送俾佢。我真係唔知佢痴撚左邊條線，眼紅咪出聲囉仆街。

屌你老未，肥婆真係呢個世界上最撚濕鳩既生物，完。

正皮，上一頁

你朋友（唔係肥婆）肯定好靚

認同，啲肥婆真係特別貪心同懶

既然佢都選擇逃避自身既問題，咁你咪放過佢囉。反正佢遲早都會面對，樓主唔洗咁勞氣。

我想睇相先
可能個肥婆真係好靚

未睇先正評

我有個靚女fd話如果唔係因為條肥婆條眼線粗到就黎上太陽穴既話 會以為佢係弱智兒童

唔撚係講笑
睇完樓主講野好上一頁啦，唔係既話陣間下低一定有欣宜睇

D肥婆成日以為自己好大波 好撚正 真係嘔心

係男人角度係絕對唔會鍾意肥婆波就算你G級都係 只會更加嘔心 一眼都唔想望

仲要有時D死肥婆驚人望會用手擋一擋 我屌你老母咩
好似屈緊我地男人會望佢咁 真係好侮辱我地

你可以侮辱我人格 但係唔可以侮辱我既品味！

好想睇圖

肥婆隻雞丫甩哂毛

咁熟面口 第幾次post出嚟

其實個肥西只係D cup波，計番個比例佢應該係無乜波，唔該曬

純文字討論嗎？

有3個肥婆留下負皮？

ching你確定你唔係兵

肥婆不應生存在香港

正皮但我想睇圖 你咪話佢會sd d圖上group 讚自己既 些牙出黎等我地都讚下佢
你做足防自爆措施

4個肥婆留下負皮

有人肯請都唔得？

果個咩校長咪係一個例子

搭地鐵有個男人（著恤衫正常樣應該返寫字樓工）冇位扶，扶上去個路線圖果到，咁個格甩底梗係露出啦，有個肥婆成程用個散紙包掩住口鼻，心諗我都係企隔離姐都聞唔到有味，你個肥婆d脂肪臭仲大味啦

冇圖此post就冇任何意義

畫得粗都可以係弱智啫

求介紹你朋友比我地識

人道毀滅啦

肥婆唔好再留戀係呢個地方啦，你扯吧啦

講咁耐都無圖
樓豬你價值上同肥婆有分別？

樓主無圖我好難感受到你既怨氣喎

啲肥婆唔知係咪比人笑得多
通常十個有八個性格都好撚晒
好心你無外在美就培養下自己既品格啦屌

樓主現實有冇屌過佢先？

話說前幾日肚餓叫外賣
問到個有個肥婆食咩
佢就耍手擰頭咁話唔食 唔肚餓
當我地食緊時候 個肥婆就嚟料：你地做咩叫咁多 食唔哂好浪費jer 比碟我 我幫手食
最後剩咗碗皮蛋瘦肉粥 佢啪哂落肚 仲話呢間味道唔錯
屌 d野食明明可以放入雪櫃 扮哂唔想浪費咁
話唔食 食得最多又係佢
肥婆黑人憎唔係冇道理

真唔真呀 會有男人幫肥婆埋單?

正評

其實你朋友就係你
pmed

出街行下啦..好多男人拖肥婆..

無圖你講哂啦

肥婆應該要攞去人道毀滅

正皮

肥婆乞人憎
肥佬一樣乞人憎
d 死肥佬特別臭，行路慢吞吞，仲慢過女人，阻撚住哂

圖呢？
不過佢份人又幾冇公德心
咁撚熱仲著到咁臭親人

第六點係唔係有問題
正常都唔會幫肥婆比錢架啦

係 番工 真係有2個肥婆性格特別閪
有一個仲勁大陣酸臭味 屌

郁d 就閪口閪面 屌

一早講左應該立例關住班肥婆

仲要心同樣都差都係其次 一陣條路比佢踩壞左點算

除咗比正皮同推post
仲有咩辦法可以令全世界肥婆為自己而羞恥

第二個好中
除左波細之外，仲試過俾肥婆話我肥
利申:90lbs

其實我係女仔

有相睇未

成撚日話肥係病黎，叫佢減又話歧視

最撚好笑見到瘦底靚女大胃皇拍片
佢竟然屌鳩人為拍片浪費食物，食咁多野又用唔着

你自己食咁多嘢去增肥咁又用得着咩

你啲肥肉可以用去邊呀仆街，搭車搭飛機啲油都用晒你啲肥膏到呀，你班仆街仲浪費

仲成撚日話食得是福，仆街呢個說話對非洲飢民講架，話佢哋本身無得食，到有得食時係福氣

有咩慘得過上司係肥婆 老母係肥婆
仲要唔係講笑 上網睇你地罵個d野eg.好有自信 永遠唔認錯 中撚晒

真係臭 ？

好想睇波相

屌你老味你咪又係淨係識開post講，對住條肥婆又聲都唔夠膽聲

得罪講句 肥婆有一半以上係on9同智撚障

同埋成日見到D肥婆著衫露個肚出黎

正評不解釋

喂 正呀 打包呀

如果係肥苟，我屌

唔好有多餘幻想 齋睇字就知佢係正宗肥柒臭閪嚟

仲有多數肥婆都係鍾意搞分化 講是非 而佢地就係八婆聯會主席 周圍笑9人 但重點係人地已經冇撚笑過佢又肥又柒又矮 成粒馬蹄咁

我愛樓主

點解肥婆成日痰上頸 發出惡聲 好擾人

好想捉哂d肥婆去做低賤奴工 減肥得黎又有生產力

正評係俾菠蘿蓋

肥婆正垃圾，惡劣人性既聚集體

完全駁唔到
負皮既都係肥西/撚一族

朋友個名叫vian?

有冇露波相睇吓先